宜家最搵笨既戲院做會員係咪MCL？

唔知mcl幾時開始大片頭一兩個禮拜會員折扣唔俾用
我對上果次5月第一日睇john wick都重有八折

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

11月2號 3點 維園見
記住早啲到啊！

成日都有片主協議 唔用得優惠

Mcl會員費重要收得貴過其他院

唔係比兩間mcl夾住嘅我先唔會入會

香港地睇戲真係得早場最抵玩

好似次次都係迪士尼d戲就係咁
所以應該係迪士尼唔俾

將軍澳

大圍

未來戰士夠冇

其他係一部分冇 迪士尼係所有戲都肯撚定冇

仲有d要平日先用得d coupon

MCL支持香港政府以暴制亂

間間戲院優惠都縮

點廢都好過ua 同埋迪迪尼果堆不嬲都無得平

睇戲唔買野食入會係咪冇撚用
我唔係會員已經成日見片主協議無優惠彈出黎

學埋ua d衰野

文戲多數有優惠
貴既大戲多數無
有都要過左頭2星期

ua,淨係每年續會拎2張飛

一撚定係UA同嘉禾

其實UA 8折同其他院9折左差唔多
UA好似座得舒服啲

UA會員最搵笨柒